佢成日都話冇諗到咁遠

鐘意一個人嘅話唔係會幻想下未來會點樣一齊生活咩
但每次講到呢啲話題佢就會話
唔知呀 我冇諗到咁遠
點解得我一個人諗 好遠咩
定係我唔喺你未來嘅計劃入面呢

未來嘅嘢冇人知，應承咗都未必做到，同你plan未來都係氹你嘅，可能佢份人理性啲啫

如果你feel到佢愛你嘅，珍惜現在可能會行到落去呢
利申 安慰緊自己

唉

聽到佢咁答忍唔住質疑佢到底愛唔愛
會唔會自己做咗水泡都唔知

有冇其他位feel到佢愛你先，例如平時好為你着想，講下會驚冇咗你嗰啲

如果純粹係佢性格問題，好少講呢啲，可以溝通下先氹自己開心都好

說永遠有多遠

因為你冇未來

同感 覺得未來講唔定
男朋友又係日問夜問 問到好煩